它是關於對口感的體驗和對那縷縷味道的追逐。 米糕的興衰，美國曾經最受歡迎的健康零食布倫娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 如果你在泥濘的鄉村，要找有深而有力的胎圈的輪胎，最好是在輪胎側面有一些能在車轍和其他令人討厭的泥坑中提供牽引力的胎圈或紋理。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 雖然魚的質地很逼真，但它的味道被描述為“缺乏”。 這家初創公司正在實驗室裡用細胞培育壽司級三文魚凡妮莎·貝茨·拉米雷斯 
 這些地方，這些非企業場所為我們的社區增添了很多有價值的質感和特色。 我們要感謝像塔巴德酒店這樣的地方布洛克·湯普森，2020年9月11日，華盛頓刀鋒 
 硅膠外殼是抓地力強，耐用，感覺就像一個增加了紋理的長曲棍球球。 海登·卡朋特| 2020年9月5日|戶外在線 
 一層東西從邊上滴下來，我可以看到它的砂礫質地。 與哥倫比亞薩滿精神之旅|克里斯·奧爾布里頓| 2014年8月24日|每日野獸 
 它不僅看起來和質地像原油，嚐起來也像是最近才鑽出來的。 與哥倫比亞薩滿精神之旅|克里斯·奧爾布里頓| 2014年8月24日|每日野獸 
 沙拉有點像醃黃瓜或調味料，但口感和口感卻獨一無二。 簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月21日|每日野獸 
 我問我是否可以觸摸它，發現它的質地柔軟和奶油。 如何客串你自己的生活|安娜貝爾·格爾維奇| 2014年5月10日|每日野獸 
 隨著時間的推移，附著的珊瑚賦予了作品全新的形狀、紋理和顏色。 藝術家Jason deCaires Taylor的水下雕塑是海洋的風景Justin Jones 2014年4月7日每日野獸 
 它又軟又有韌性，比其他任何東西，不管是紙還是布，都更容易洗。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 這些石灰石很硬，或多或少地具有結晶結構。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 葉子的外觀很漂亮，幾乎是絲一樣的質地，顏色是深棕色。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 葉子生長時，顏色是一個漂亮的綠色，當固化時，是可觀的身體和精細的紋理。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 然而，在一些國家，生長在鹹水附近的葉子在顏色和質地上與生長在內陸的葉子相同。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。